佐敦組人鏈既手足！

啱先中環嗰邊已經亂咁拉咗三個戴口罩嘅手足
小心啲
唔對路嘅就即刻除口罩混入人群啦
齊上齊落啊

【直播】彌敦道 蒙面人鏈 冇人講？